Часть и целое
Жили-были два числа: целая часть от деления a на b и остаток. И вот задумались они: а что, если из них составить другое число:
 к остатку приставить справа целую часть. Не получится ли число большее, чем было?
Помогите ответить на вопрос.
Формат ввода
Вводится три целых числа:
b – на что делили число a;
c – целая часть от деления a на b;
d – остаток от деления a на b.
Формат вывода
Выведите полученное число и ответ: если полученное число больше исходного, ответ ДА, иначе НЕТ.

Пример 1
Ввод        
4
3
1
Вывод
13
НЕТ
Пример 2
Ввод        
5
4
3
Вывод
34
ДА